緊急要求admin代del post

del完 請del埋此postadmin一生平安

人哋個Post 關你撚事，PR 又玩製造恐慌？